有無人個facebook 怪怪地，show少左好多野

之前d朋友留言都會show出黎，d新聞、警犬打示威者既片好容易被share出去
琴晚開始靜左好多，係靜到好恐怖
是咪我錯覺 連蘋果、立場既post都跌到好底

大家都知Facebook係邊個管㗎啦

唔係掛

豬閪伯格

真係靜左好多